今日係好決定性既一日

政府好想靠今日令想返工既民意盡失翻盤
請各位文宣手足開足火力

唔明你點解要咁講
你依家咁講, 同政府做叉一樣, 乜都想一次KO 算數
今日有幾決定性?

有人擺, 就一定有人唔擺, 世界一定係咁運行
今日冇法定輸嬴嫁

至少送中條例真正撤回先算

P 牌又帶風向?

尋晚黑警壞事做盡，如果今日冇實質行動，之後黑警政府會更加猖狂

罷工嘅一定反，唔罷工嘅未必就唔反

班好想返工嘅係廢老，就算有支持政府遊行都唔會出黎，因為阻佢哋返工

每日都可以好決定性
政府每日都想翻盤
文宣每日都做緊

此po已完，上一頁

比佢涯到今日，甚至今次，又點？三五年咪又返來，大家唔打算長期作戰一定輸比無恥政權